歷史既進程已經重覆，中國注定無好下場

重覆8國聯軍，同日本侵華
一個就清朝自稱天國，要全世界朝貢vs西方國家
另一邊就印度話中國夾走幾個平民

歷史總係非常相似，大家ready好未

yes

推

未ready

幾時先

從來無試過今日咁多掛？
連以往附庸國都反共

可能只係福克蘭群島，連珍珠港都冇

好快可以好似英軍咁保衛香港

留名

即係香港人有好下場？

唔知 但住係中國一定冇